\begin{song}{}
\mysong{Batalion}{Spirituál kvintet 1972}{1/0}
\begin{deco}
   ^{Ami}Víno ^{C}máš a ^*{G}ma rk^{Ami}ytánku, dlouhá^*{C}~noc ^{*G}~se ^*{Ami}~pro ^*{Emi}-hý- ^{Ami}~ří, \\
   ^{Ami}víno ^{C}máš a ^{G}chvilku ^{Ami}spánku, ^{C}díky, ^{G}díky, ^*{Ami}ver- ^*{Emi}~bí- ^{Ami}ři. 
\end{deco}
\begin{verse}
   ^{Ami}Dříve než se rozední, kapitán ^{C}k~osedlání rozkaz dá-^{G}vá, \\
   ^{Ami}ostruhami do slabin ko^{G}ně ^{Ami}po- ^{Emi}há- ^{Ami}ní. \\
   ^{Ami}Tam~na straně polední, čekají ^{C}ženy, zlaťáky a sl^{G}á-va, \\
   ^{Ami}do~výstřelů z karabin zvon ^{G}už ^{Ami}vy- ^*{Emi}zvá- ^{Ami}~ní. 
\end{verse}
\begin{refren}
   ^{Ami}Víno na ku^{C}ráž, a ^{G}pomilovat marky^{Ami}tánku, \\
   zítra do B^{C}urgund, ba^*{G}ta li^{Ami}on~z^*{Emi}a-m í^{Ami}~-ří. \\
   ^{Ami}Víno na ku^{C}ráž a ^{G}k~ránu dvě hodiny ^{Ami}spá-nku, \\
   ^{Ami}díky, díky ^{C}vám králov^{G}ští ^*{Ami}ver -^*{Emi}~bí- ^{Ami}ři. 
\end{refren}
\begin{verse}
   Rozprášen je batalion, poslední vojáci se k zemi hro-utí, \\
   na polštáři z kopretin budou vě -čně spát. \\
   Neplač sladká Marion, verbíři nové chlapce přivedou ti, \\
   za královský hermelín, padne kaž-dý rád. 
\end{verse}
\begin{refren}
   Víno na kuráž, a pomilovat markytánku, \\
   zítra do Burgund, batalion za-mí-ří. \\
   Víno na kuráž a k ránu dvě hodiny spá-nku, \\
   díky, díky vám královští ver-bí-ři. 
\end{refren}
\begin{deco}
   Víno máš a markytánku, dlouhá noc se pro-hý-ří, \\
   víno máš a chvilku spánku, díky, díky, ver-bí-ři. 
\end{deco}
\end{song}
\pagebreak
