\begin{song}{}
\mysong{Proměny}{Čechomor 2001}{1/0}
\begin{verse}
   ^{Ami}Darmo sa ty trápíš ^{G}můj milý sy^{C}nečku, \\
   nenosím ja tebe ^{E}nenosím v s^{Ami}rdéčku. \\
   A já tvoja ^*{C}ne -^*{G}-b u^*{C}-- ^{Dmi}du~ani jed^{E}nu h^{Ami}odinu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Copak sobě myslíš má milá panenko, \\
   vždyť ty si to moje rozmilé srdénko. \\
   A ty musíš bý-ti má lebo mi tě Pán Bůh dá. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A já sa udělám malú veverečkú, \\
   a uskočím tobě z dubu na jedličku. \\
   Přece tvoja ne-bu-du ani jednu hodinu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A já chovám doma takú sekérečku, \\
   ona mi podetne dúbek i jedličku. \\
   A ty musíš bý-ti má lebo mi tě Pán Bůh dá. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A já sa udělám tú malú rybičkú, \\
   a já ti uplynu preč po Dunajíčku. \\
   Přece tvoja ne-bu-du ani jednu hodinu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A já chovám doma takovú udičku, \\
   co na ni ulovím kdejakú rybičku. \\
   A ty přece bu-deš má lebo mi tě Pán Bůh dá. 
\end{verse}
\begin{deco}
   \textbf{Am F C F C G Am F C F C G }
\end{deco}
\begin{verse}
   A já sa udělám tú velikú vranú, \\
   a já ti uletím na uherskú stranu. \\
   Přece tvoja ne-bu-du ani jednu hodinu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A já chovám doma starodávnú kušu, \\
   co ona vystřelí všeckým vranám dušu. \\
   A ty musíš bý-ti má lebo mi tě Pán Bůh dá. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A já sa udělám hvězdičkú na nebi, \\
   a já budu lidem svítiti na zemi. \\
   Přece tvoja ne-bu-du ani jednu hodinu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A sú u nás doma takoví hvězdáři, \\
   co vypočítajú hvězdičky na nebi. \\
   a ty musíš bý-ti má lebo mi tě Pán Bůh dá. 
\end{verse}
\begin{deco}
   \textbf{Am F C F C G Am F C F C G Am}
\end{deco}
\end{song}
\pagebreak
