\begin{song}{}
\mysong{Magdalena}{Jelen 2014}{1/0}
\begin{deco}
      G C    G C 
\end{deco}
\begin{verse}
   ^{G}Zapal ten oheň ve mně. ^{C}Čeho se bojíš? ^{G}Zápalkou škrtni jemně. ^{C} \\
   ^{G}Zapal ten oheň ve mně. ^{C}Čeho se bojíš? \\
   ^{G}zimou se celá třeseš, ^{C}proč venku stojíš. \\
   Pojď ^{G}dá-ál, prosím tě ^{C}nenech se,  prosit se ^*{G}dá --l---^{C}nenech se! 
\end{verse}
\begin{deco}
      ^*{G}ó- ó-ó^{C}-óó  ^{G}~ó-ó-ó^{C}-óó 
\end{deco}
\begin{verse}
   Sedíme na pavlači, přichází ráno, tobě se lesknou oči. \\
   Sedíme na pavlači, přichází ráno a mně se hlava točí. \\
   Pojď dá-ál, prosím tě nenech se, prosit se dá-ál - nenech se! 
\end{verse}
\begin{refren}
   ^{Emi}Hodiny se zastaví a v ^{D}devět třicet v pondělí. \\
   ^{G}Magdaléno, tvoje vlasy, ^{Emi}leží pod mou postelí \\
   a ^{D}i~když jsme to nechtěli, ^{G}oblíkáš se, pročpak asi? \\
   ^{Emi}Hodiny se zastaví a v ^{D}devět třicet v pondělí jsem ^*{G}sá ^{C}m.   ^{G}  ^{C} 
\end{refren}
\begin{verse}
   Stojíme na rozcestí a zvony zvoní, daleko od bolestí. \\
   Stojíme na rozcestí a zvony zvoní, možná nás čeká štěstí. \\
   Pojď dá-ál. Prosím tě nenech se. Prosit se dá-ál - nenech se! 
\end{verse}
\begin{refren}
   |: Hodiny se zastavi\ldots~:|^{G}  ^{C}~~~ ^{G}  ^{C} 
\end{refren}
\begin{verse}
   Hodiny se zastaví a v devět třicet v pondělí. \\
   Magdaléno, tvoje vlasy, leží pod mou postelí \\
   a i když jsme to nechtěli, oblíkáš se, pročpak asi? \\
   Hodiny se zastaví a v devět třicet v pondělí, \\
   máš těžký srdce a mokrý řasy. \\
   Když vycházíš ze dveří, tak sama tomu nevěříš, ó-ó-ó-nenech se! \\
   ó-ó-ó-óó     ó-ó-ó-nenech se!     ó-ó-ó-óó          
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak