\begin{song}{}
\mysong{Vlaštovky}{Traband 2007}{1/0}
\begin{verse}
   ^{Dmi}Každé jaro ^{Ami}z~velké dáli, \\
   ^{B}vlaštovky k nám ^{F}přilétaly, \\
   ^{Dmi}někdy až ^{C}dovnitř do stave^{Ami}ní. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Pod střechou se uhnízdily \\
   a lidé, kteří uvnitř žili, \\
   rozuměli jejich švitoření. 
\end{verse}
\begin{verse}
   O dalekých krajích, hlubokých mořích, divokých řekách, \\
   o vysokých horách, které je nutné přelétnout, \\
   o nebeských stezkách, zářících hvězdách, o cestách domů, \\
   o korunách stromů, kde je možné odpočinout. 
\end{verse}
\begin{solo}Dmi Ami B F Dmi Ami B F\end{solo}
\begin{verse}
   Jsme z míst, která jsme zabydlili, \\
   z hnízd, která jsme opustili, \\
   z cest, které končí na břehu. \\
   Jsme z lidí i z všech bytostí, \\
   jsme z krve, z masa, z kostí, \\
   jsme ze vzpomínek, snů a z příběhů. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Jsme jako ti ptáci, z papíru draci, létáme v mracích \\
   a pak se vracíme zpátky tam, kde připoutaní jsme. \\
   Jsme lidské bytosti z masa a kostí, jsme jenom hosti \\
   na tomhle světě, přicházíme, odcházíme. 
\end{verse}
\begin{verse}
   A chceme mít jisto, že někde místo, že někde je hnízdo, \\
   odkud jsme přišli a kam zas potom půjdeme spát, \\
   že někde je domov, že někde je hnízdo, útulno čisto, \\
   že někde je někdo, kdo čeká na nás, na návrat. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Tam v dalekých krajích, v hlubokých mořích, v divokých řekách, \\
   ve vysokých horách, které je nutné přelétnout. \\
   Tam v nebeských stezkách, v zářících hvězdách, na cestách domů, \\
   v korunách stromů, kde je možné odpočinout. 
\end{verse}
\begin{solo}Dmi Ami B F Dmi Ami F G A\end{solo}
\end{song}
\pagebreak
