\begin{song}{}
\mysong{Zejtra mam}{Ready Kirken 2001}{1/0}
\begin{verse}
   Zejtra ^{G}mám, zejtra ^{Hm}mám, svůj^{Em}~den,^{D} \\
   zejtra se mi ^{C}splní, moje tajný ^{G}přání, můj ^{Am}sen. ^{D} \\
   Dlouho Tě ^{G}znám, dlouho Tě ^{H7}znám, mám Tě ^{Em}rád, ^{D} \\
   uvidím Tě ^{C}zas, uslyším Tvůj ^{G}hlas, ^{A7}možná. ^{D} 
\end{verse}
\begin{verse}
   Zejtra mám, zejtra mám, svůj den, \\
   asi to tak bude, je to cejtit všude, je to cejtit všude. \\
   Všude tam, kam se podívám, něco z Tebe mám, \\
   tak se mi zdá, tak se mi zdá, \\
   že už asi zejtra nebudu sám. 
\end{verse}
\begin{refren}
   Nebudu ^{C}sám, nebudu ^{H}sám, zejtra Tě ^*{Em}máá áá^{G}ám, \\
   ^*{Em}máá áá^*{A}ám ^{Em},~mááá^*{A}áá ^{H7}m,~jééé. 
\end{refren}
\begin{verse}
   Zejtra mám, zejtra mám, svůj den, \\
   zejtra se mi splní, moje tajný přání, můj sen. \\
   Všude tam, kam se podívám, něco z Tebe mám, \\
   poslední den, jednou vyspím se jen a pak už nikdy nebudu sám. 
\end{verse}
\begin{refren}
   Nebudu sám, nebudu sám, zejtra Tě mááááám, \\
   áááám, mááááám, jééé. 
\end{refren}
\begin{refren}
   ^*{E,}Neb^{A,}~ud^{C#m,}u~sám^{F#m,},~neb^{E,}udu sám, zejtra Tě mááááám, \\
   ^*{D,}Neb^{F#m,}~udu~^*{Hm,}sám,^{E}~~nebudu sám, zejtra Tě mááááám, \\
   ^*{A,}Neb^{C#m,}~udu~^{F#m,}sám,~^*{E,}neb^{D,}~ud^{F#m,}u~sám^{H,},~z^{E}ejtra Tě mááááám, \\
   Nebudu ^{C}sám, nebudu ^{H}sám, zejtra Tě ^*{Em}máá áá^{G}ám, \\
   ^*{Em}máá áá^*{A}ám ^{Em},~mááá^*{A}áá ^{H7}m,~jééé 
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
