\mysong{Černej pasažér}{Traband 2004}{}
\begin{song}{}
\begin{solo}
\inlinechord{Emi}
\end{solo}
\begin{verse}
   Mám \mchord{Emi}kufr plnej přebytečnejch \mchord*{H}kr ámů \\
   a mapu zabalenou do plát\mchord*{Emi}na.  \\
   Můj \ochord{Emi}vlak však jede na opačnou \ochord*{H}st ranu \\
   a moje jízdenka je dávno nepla\ochord*{Emi}tná .
\end{verse}
\begin{solo}
\inlinechord{Emi} \inlinechord{D5}\inlinechord{G} \inlinechord{Emi} \inlinechord{C5} \inlinechord{G} \inlinechord{Emi}
\end{solo}
\begin{verse}
   Někde \ochord{Emi}ve~vzpomínkách stojí \ochord*{H}dů m, \\
   ještě vidím, jak se kouří z komí\ochord*{Emi}na.  \\
   V tom \ochord{Emi}domě pro mě prostřený \ochord*{H}st ůl, \\
   tam já a moje rodi\ochord*{Emi}na. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Moje \ochord{Emi}minulost se na mě \ochord*{H}šk lebí \\
   a srdce bolí, když si vzpome\ochord*{Emi}nu,  \\
   že \ochord{Emi}stromy, který měly dorůst\ochord{H}~k nebi, \\
   tu leží vyvrácený z koře\ochord*{Emi}nů. 
\end{verse}
\begin{solo}
\inlinechord{Emi} \inlinechord{D5} \inlinechord{C#mm} \inlinechord{C#mm}
\end{solo}
\begin{deco}
      \mchord{G}Na na na na na na na na na na na na na na \mchord{Emi}na~na na na \mchord*{D5}na  \\
      \mchord{G}Na na na na na na na na na na na na na na \mchord{Emi}na na
\end{deco}
\begin{refren}
   Jsem černej \mchord{C}pasažér, \mchord{D}nemám \mchord{G}cíl ani směr, \\
   vezu se \mchord{C}načerno \mchord{D}životem a \mchord*{G}ne vím. \\
   Jsem černej \mchord{C}pasažér, \mchord{D}nemám \mchord{G}cíl ani směr, \\
   vezu se \mchord{C}odnikud \mchord{D}nikam a \mchord{H}nevím, kde skončím.
\end{refren}
\begin{verse}
   \ochord{Emi}Mám to všechno na barevný \ochord*{H}fo tce, \\
   někdy z minulýho stole\ochord*{Emi}tí.  \\
   Tu \ochord{Emi}jedinou a pocit bezdo\ochord*{H}mo vce \\
   si sebou nesu stále v pamě\ochord*{Emi}ti. 
\end{verse}
\begin{deco}
      \mchord*{Emi}A--- \mchord{D5}a  \\
      \mchord{G}A~a a a a a a a a a a \mchord{Emi}a~a a a \mchord{D5}a  \\
      \mchord{G}A~a a a a a a a a a a \mchord{Emi}a~a a
\end{deco}
\begin{refren}
   Jsem černej \ochord*{C}pa sažér,\ochord*{D}~nemá m\ochord{G}~cíl ani směr, \\
   vezu se \ochord*{C}na černo\ochord{D}~životem a\ochord{G}~nevím. \\
   Jsem černej \ochord*{C}pa sažér,\ochord*{D}~nem ám\ochord{G}~cíl ani směr, \\
   vezu se \ochord*{C}od nikud\ochord{D}~nikam a\ochord{H}~nevím, kde skončím.
\end{refren}
	\begin{refren}
		\writechord{C} \writechord{D} \writechord{G}\ldots~\textit{(Pouze akordy)}
	\end{refren}
%\begin{solo}
%\inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{G} \inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{G}
%\end{solo}
%\begin{solo}
%\inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{G} \inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{H}
%\end{solo}
\begin{deco}
	Na na na naj naj na na \textit{(4x střídat \writechord{Emi} a \writechord{H})}
   %\ochord{Emi}~~Na na na naj naj na na \ochord*{H}na j \\
   %Na na na naj naj na na \ochord*{Emi}naj  \\
   %Na na na naj naj na na \ochord*{H}na j \\
   %Na na na naj naj na na \ochord*{Emi}naj 
\end{deco}
\end{song}
\pagebreak
