\mysong{Jožin z bažin}{Ivan Mládek 1977}{}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{Emi}Jedu takhle tábořit \mchord{H7}Škodou 100 na \mchord{Emi}Oravu, \\
   spěchám proto, riskuji, \mchord{H7}projíždím přes \mchord{Emi}Moravu. \\
   \mchord{D7}Řádí tam to \mchord{G}strašidlo, \mchord{D7}vystupuje z \mchord*{G}ba \mchord{H7}žin, \\
   \mchord{Emi}žere hlavně Pražáky, \mchord{H7}jmenuje se \mchord*{Emi}Jo-- \mchord{D7}žin.
\end{verse}
\begin{refren}
   \mchord{G}Jožin z bažin močálem se \mchord{D7}plíží, \\
   Jožin z bažin k vesnici se \mchord*{G}bl íží, \\
   Jožin z bažin už si zuby \mchord{D7}brousí, \\
   Jožin z bažin kouše, saje, \mchord{G}rdousí. \\
   \mchord{C}Na Jožina z \mchord{G}bažin, \mchord{D}koho by to napad\mchord{G}lo, \\
   \mchord{C}platí jen a \mchord{G}pouze \mchord{D}práškovací letad\mchord*{G}lo. \mchord{H7}~
\end{refren}
\begin{verse}
   \ochord{Emi}Projížděl jsem dědinou \ochord{H7}cestou na \ochord*{Emi}Viz ovice, \\
   přivítal mě předseda, \ochord{H7}řek' mi u sli\ochord*{Emi}vov ice: \\
    \enquote{\ochord{D7}Živého či \ochord{G}mrtvého \ochord{D7}Jožina kdo \ochord*{G}př ive\ochord*{H7}de , \\
    \ochord{Emi}tomu já dám za ženu \ochord{H7}dceru a půl \ochord*{Emi}Jé- Zé-\ochord*{D7}Dé !}
\end{verse}
\begin{refren}
Jožin z bažin\ldots
\end{refren}
\begin{verse}
   \ochord*{Emi}Říká m:\enquote{Dej mi, předsedo, \ochord{H7}letadlo a \ochord*{Emi}prá šek, \\
   Jožina ti přivedu, \ochord{H7}nevidím v tom \ochord*{Emi}háč ek.} \\
   \ochord{D7}předseda mi \ochord{G}vyhověl, \ochord{D7}ráno jsem se \ochord*{G}vz ne\ochord{H7}sl, \\
   \ochord{Emi}na~Jožina z letadla \ochord{H7}prášek pěkně \ochord*{Emi}kle --\ochord{D7}sl.
\end{verse}
\begin{refren}
   \ochord{G}Jožin z bažin už je celý \ochord{D7}bílý, \\
   Jožin z bažin z močálu ven \ochord{G}pílí, \\
   Jožin z bažin dostal se na \ochord{D7}kámen, \\
   Jožin z bažin---tady je s ním \ochord{G}amen! \\
   \ochord{C}Jožina jsem \ochord{G}dohnal, \ochord{D}už ho držím, \ochord*{G}johoho , \\
   \ochord{C}dobré každé \ochord{G}lóve, \ochord{D}prodám já ho do \ochord{G}ZOO.
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
