\mysong{O malém rytíři}{Traband 2004}{}
\begin{song}{}
\begin{refren}
   \mchord{Ami}Jede jede rytíř, \mchord{C}jede do kraje \\
   \mchord{G}Nové dobrodružství v \mchord{Ami}dálce hledaje \\
   \ochord{Ami}Neví co je bázeň, \ochord{C}neví co je strach \\
   \ochord{G}Má jen velké srdce a\ochord{Ami}~na botách prach
\end{refren}
\begin{verse}
   \mchord{F}Jednou takhle v neděli, \mchord{E}slunce pěkně hřálo \\
   \mchord{F}Bylo kolem poledne, \mchord{E}když tu se to stalo \\
   \mchord{F}Panáček uhodí \mchord{G}pěstičkou do stolu: \\
   \mchord{F}Dosti bylo pohodlí a\mchord{G}~plnejch kastrólů! \\
   \mchord{Ami}Ještě dneska stůjcostůj \mchord{G}musím na cestu se dát \\
   \mchord{F}Tak zavolejte sloužící a \mchord{E}dejte koně osedlat!
\end{verse}
\begin{verse}
   \enquote{Ale milostpane!} spráskne ruce starý čeledín \\
   Ale pán už sedí v sedle a volá s nadšením: \\
   Má povinnost mi velí pomáhat potřebným \\
   Ochraňovat chudé, slabé, léčit rány nemocným \\
   Marně za ním volá stará hospodyně: \\
   \enquote{Vraťte se pane, lidi sou svině!}
\end{verse}
\begin{verse}
   Ale sotva dojel kousek za městskou bránu \\
   Z lesa na něj vyskočila banda trhanů \\
   Všichni ti chudí, slabí, potřební---no chátra špinavá \\
   Vrhli se na něj a bili ho hlava nehlava \\
   Než se stačil vzpamatovat, bylo málem po něm \\
   Ukradli mu co kde měl a sežrali mu koně
\end{verse}
\begin{verse}
   Vzhůru srdce! zvolá rytíř, nekončí má pouť \\
   Svou čest a slávu dobudu, jen z cesty neuhnout! \\
   Hle, můj meč! (a zvedl ze země kus drátu) \\
   A zde můj štít a přílbice! (plechovka od špenátu) \\
   Pak osedlal si pavouka, sed na něj, řekl Hyjé! \\
   Jedem vysvobodit princeznu z letargie
\end{verse}
\begin{verse}
   A šíleně smutná princezna sotva ho viděla \\
   Vyprskla smíchy a plácla se do čela \\
   Začala se chechtat až jí z očí tekly slzy \\
   To je neskutečný, volala, jak jsou dneska lidi drzý! \\
   O mou ruku se chce ucházet tahle figůra \\
   Hej, zbrojnoši, ukažte mu rychle cestu ze dvora!
\end{verse}
\begin{verse}
   Tak jede malý rytíř svojí cestou dál \\
   Hlavu hrdě vzhůru---on svou bitvu neprohrál \\
   I když král ho nechal vypráskat a drak mu sežral boty \\
   A děvka z ulice mu plivla na kalhoty \\
   Ve světě kde jsou lidi na lidi jak vlci \\
   Zůstává rytířem---ve svém srdci
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
