\mysong{Promeny}{Cechomor 2001}{}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{Ami}Darmo sa ty trápíš \mchord{G}můj milý sy\mchord*{C}ne čku, \\
   nenosím ja tebe \mchord{E}nenosím v s\mchord{Ami}rdéčku. \\
   A já tvoja \mchord*{C}ne --\mchord*{G}bu --\mchord{C}du \mchord{Dmi}ani jednu \mchord*{E}ho di\mchord*{Ami}nu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}Copak sobě myslíš \ochord{G}má milá pa\ochord*{C}ne nko, \\
   vždyť ty si to moje \ochord{E}rozmilé sr\ochord{Ami}dénko. \\
   A ty musíš \ochord*{C}bý --\ochord{G}ti \ochord{C}má \ochord{Dmi}lebo mi tě \ochord{E}Pán Bůh \ochord*{Ami}dá. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já sa udělám \ochord{G}malú veve\ochord*{C}re čkú, \\
   a uskočím tobě \ochord{E}z~dubu na jed\ochord{Ami}ličku. \\
   Přece tvoja \ochord*{C}ne --\ochord*{G}bu --\ochord{C}du \ochord{Dmi}ani jednu \ochord*{E}ho di\ochord*{Ami}nu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já chovám doma \ochord{G}takú seké\ochord*{C}re čku, \\
   ona mi podetne \ochord{E}dúbek i jed\ochord{Ami}ličku. \\
   A ty musíš \ochord*{C}bý --\ochord{G}ti \ochord{C}má \ochord{Dmi}lebo mi tě \ochord{E}Pán Bůh \ochord*{Ami}dá. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já sa udělám \ochord{G}tú malú ry\ochord*{C}bi čkú, \\
   a já ti uplynu \ochord{E}preč po Duna\ochord*{Ami}jíč ku. \\
   Přece tvoja \ochord*{C}ne --\ochord*{G}bu --\ochord{C}du \ochord{Dmi}ani jednu \ochord*{E}ho di\ochord*{Ami}nu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já chovám doma \ochord{G}takovú udi\ochord*{C}čk u, \\
   co na ni ulovím \ochord{E}kdejakú ry\ochord{Ami}bičku. \\
   A ty přece \ochord*{C}bu --\ochord{G}deš \ochord{C}má \ochord{Dmi}lebo mi tě \ochord{E}Pán Bůh \ochord*{Ami}dá. 
\end{verse}
\begin{deco}
|: \inlinechord{Ami} \inlinechord{F} \inlinechord{C} \inlinechord{F} \inlinechord{C} \inlinechord{G} :|
\end{deco}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já sa udělám \ochord{G}tú velikú \ochord*{C}vr anú, \\
   a já ti uletím \ochord{E}na uherskú s\ochord{Ami}tranu. \\
   Přece tvoja \ochord*{C}ne --\ochord*{G}bu --\ochord{C}du \ochord{Dmi}ani jednu \ochord*{E}ho di\ochord*{Ami}nu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já chovám doma \ochord{G}starodávnú \ochord*{C}ku šu, \\
   co ona vystřelí \ochord{E}všeckým vranám \ochord{Ami}dušu. \\
   A ty musíš \ochord*{C}bý --\ochord{G}ti \ochord{C}má \ochord{Dmi}lebo mi tě \ochord{E}Pán Bůh \ochord*{Ami}dá. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~já sa udělám \ochord{G}hvězdičkú na \ochord*{C}ne bi, \\
   a já budu lidem \ochord{E}svítiti na \ochord{Ami}zemi. \\
   Přece tvoja \ochord*{C}ne --\ochord*{G}bu --\ochord{C}du \ochord{Dmi}ani jednu \ochord*{E}ho di\ochord*{Ami}nu. 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Ami}A~sú u nás doma \ochord{G}takoví hvěz\ochord*{C}dá ři, \\
   co vypočítajú \ochord{E}hvězdičky na \ochord{Ami}nebi. \\
   a ty musíš \ochord*{C}bý --\ochord{G}ti \ochord{C}má \ochord{Dmi}lebo mi tě \ochord{E}Pán Bůh \ochord*{Ami}dá. 
\end{verse}
\begin{deco}
|: \inlinechord{Ami} \inlinechord{F} \inlinechord{C} \inlinechord{F} \inlinechord{C} \inlinechord{G} :| \inlinechord{Ami}
\end{deco}
\end{song}
\pagebreak
