\mysong{Černej pasažér}{Traband 2004}{\fourfour}
\begin{song}{}
\begin{optional}{solo}
\inlinechord{Emi}
\end{optional}
\begin{verse}
   Mám \mchord{Emi}kufr plnej přebytečnejch \mchord*{H}kr ámů \\
   a mapu zabalenou do plát\mchord*{Emi}na.  \\
   Můj \mchord{Emi}vlak však jede na opačnou \mchord*{H}st ranu \\
   a moje jízdenka je dávno nepla\mchord*{Emi}tná .
\end{verse}
\begin{optional}{solo}
\inlinechord{Emi} \inlinechord{D5}\inlinechord{G} \inlinechord{Emi} \inlinechord{C5} \inlinechord{G} \inlinechord{Emi}
\end{optional}
\begin{verse}
   Někde \hchord{Emi}ve~vzpomínkách stojí \hchord*{H}dů m, \\
   ještě vidím, jak se kouří z komí\hchord*{Emi}na.  \\
   V tom \hchord{Emi}domě pro mě prostřený \hchord*{H}st ůl, \\
   tam já a moje rodi\hchord*{Emi}na. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Moje \hchord{Emi}minulost se na mě \hchord*{H}šk lebí \\
   a srdce bolí, když si vzpome\hchord*{Emi}nu,  \\
   že \hchord{Emi}stromy, který měly dorůst\hchord{H}~k nebi, \\
   tu leží vyvrácený z koře\hchord*{Emi}nů. 
\end{verse}
\begin{optional}{solo}
\inlinechord{Emi} \inlinechord{D5} \inlinechord{C#m} \inlinechord{C#m}
\end{optional}
\begin{optional}{solo}
      \mchord{G}Na na na\ldots~ na na na \mchord{Emi}na~na na na \mchord{D5}na  \\
      \mchord{G}Na na na\ldots~ na na na \mchord*{Emi}na~n a
\end{optional}
\begin{refren}
   Jsem černej \mchord{C}pasažér, \mchord{D}nemám \mchord{G}cíl ani směr, \\
   vezu se \hchord{C}načerno \hchord{D}životem a \hchord*{G}ne vím. \\
   Jsem černej \hchord{C}pasažér, \hchord{D}nemám \hchord{G}cíl ani směr, \\
   vezu se \mchord{C}odnikud \mchord{D}nikam a \mchord{H}nevím, kde skončím.
\end{refren}
\begin{verse}
   \mchord{Emi}Mám to všechno na barevný \mchord*{H}fo tce, \\
   někdy z minulýho stole\mchord*{Emi}tí.  \\
   Tu \hchord{Emi}jedinou a pocit bezdo\hchord*{H}mo vce \\
   si sebou nesu stále v pamě\hchord*{Emi}ti. 
\end{verse}
\begin{optional}{solo}
      \mchord*{Emi}A-- --\mchord{D5}a 
      \mchord{G}A~a a a a a a \mchord{Emi}a~a a a \mchord{D5}a  
      \mchord{G}A~a a a a a a \mchord{Emi}a~a a
\end{optional}
\begin{refren}
   Jsem černej \hchord*{C}pa sažér\ldots
\end{refren}
\begin{optional}{solo}
\inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{G} \inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{G}\solospace\inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{G} \inlinechord{C} \inlinechord{D} \inlinechord{H} 
\end{optional}
\begin{optional}{solo}
   \mchord{Emi}~~Na na na naj naj na na \mchord*{H}na j 
   Na na na naj naj na na \mchord*{Emi}na j 
\end{optional}

\begin{chords}
  \chordDFive
  \chordCFive
  \chordCsharpm
\end{chords}

\end{song}
\pagebreak
