\mysong{Když mě brali za vojáka}{Jaromír Nohavica }{1982}{\threefour}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{Ami}Když~mě brali za vo\mchord{C}jáka, s\mchord{G}tříhali mě doho\mchord{C}la, \\
   \mchord{Dmi}vypadal jsem jako \mchord{Ami}blbec, \\
   \mchord{E}jak ti všichni doko\mchord{F}la, -\mchord{G}la, -\mchord{C}la, -\mchord{G}la, \\
   \mchord{Ami}jak~ti všichni \mchord*{E}dok o\mchord{Ami}la.
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{Ami}Zavřeli mě do ka\hchord{C}sáren, \hchord{G}začali mě uči\hchord{C}ti, \\
   \hchord{Dmi}jak~mám správný voják \hchord{Ami}býti \\
   \hchord{E}a~svou zemi chráni\hchord{F}ti, -\hchord{G}ti, -\hchord{C}ti, -\hchord{G}ti,  \\
   \hchord{Ami}a~svou zemi \hchord*{E}chr áni\hchord{Ami}ti.
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{Ami}Na~pokoji po ve\hchord{C}čerce \hchord{G}ke~zdi jsem se přitu\hchord{C}lil, \\
   \hchord{Dmi}vzpomněl jsem si na svou \hchord{Ami}milou, \\
   \hchord{E}krásně jsem si zabu\hchord{F}lil, -\hchord{G}lil, -\hchord{C}lil, -\hchord{G}lil, \\
   \hchord{Ami}krásně jsem si \hchord*{E}zab u\hchord{Ami}lil.
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{Ami}Když~přijela po půl \hchord{C}roce, \hchord{G}měl jsem zrovna zápal \hchord{C}plic, \\
   \hchord{Dmi}po~chodbě furt někdo \hchord{Ami}chodil, \\
   \hchord{E}tak nebylo z toho \hchord{F}nic, \hchord{G}nic, \hchord{C}nic, \hchord{G}nic, \\
   \hchord{Ami}tak~nebylo z \hchord{E}toho \hchord{Ami}nic.
\end{verse}
\chordbreak
\compactbreak
\begin{verse}
   \mchord{Ami}Neplačte, vy oči \mchord{C}moje, \mchord{G}ona za to ne\mchord{C}mohla, \\
   protože \mchord{Dmi}mladá~holka lásku \mchord{Ami}potřebuje, \\
   \mchord{E}tak si k lásce pomo\mchord{F}hla, -\mchord{G}hla, -\mchord{C}hla, -\mchord{G}hla, \\
   \mchord{Ami}tak~si k lásce \mchord*{E}pom o\mchord{Ami}hla.
\end{verse}
\begin{verse}
   Major nosí velkou hvězdu, před branou ho potkala, \\
   řek' jí, že má zrovna volnej kvartýr, \\
   tak se sbalit nechala, -la, -la, -la,  \\
   tak se sbalit nechala.
\end{verse}
\begin{verse}
   Co je komu do vojáčka, když ho holka zradila, \\
   na shledanou, pane Fráňo Šrámku, \\
   písnička už skončila, -la, -la, -la,    \\
   jakpak se vám líbila, -la, -la, -la?  \\
   No nic moc extra nebyla.
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
