\mysong{Lilie Skautská}{Taxmeni 1991}{\fourfour}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   Na léta \mchord{D}klukovský si \mchord{A}často vzpomí\mchord*{G}ná m, \\
   na první \mchord{D}skautskej slib, na jeho krásný \mchord*{A}sl ova, \\
   a v duchu s \mchord{D}bráchou zas pod \mchord{A}stanem usí\mchord*{G}ná m, \\
   skončil den v \mchord{D}táboře, a do \mchord{A}tmy houká \mchord*{D}so va. 
\end{verse}
\begin{verse}
   Novej rok přines' mráz, Únor, a v srdcích led, \\
   zlej vítr zafoukal ze stepi od východu, \\
   sebral nám naději, ne, nebude to hned, \\
   stát za svým názorem, a nejít do průvodu.
\end{verse}
\begin{refren}
   Lilie \mchord{D}skautská, \mchord{A}ohněm kale\mchord{G}ná, \\
   máme ji v \mchord{D}sobě, v nás nikdy nezva\mchord*{A}dn e \\
   dej \mchord{G}Bůh, ať hvězda krví zbarve\mchord{Hmi}ná \\
   už \mchord{D}jednou \mchord{A}provždy zapa\mchord{D}dne.
\end{refren}
\begin{verse}
   Poslední prázdniny bratr řek' akorát  \\
   skautskýmu slibu, že zůstanem věrní \\
   a tak nám na podzim přišili na kabát  \\
   vojenský výložky, jak saze černý. 
\end{verse}

\chordbreak
\compactbreak

\begin{verse}
  Když jsme pak \mchord{D}po vojně \mchord{A}svobodní chtěli \mchord{G}být, \\
   zbylo nám \mchord{D}jediný, na západ přejít \mchord{A}čáru, \\
   novýho \mchord{D}bobříka od\mchord{A}vahy ulo\mchord{G}vit,  \\
   usínat \mchord{D}pod stanem a \mchord{A}hrávat na ky\mchord{D}taru.
\end{verse}
\begin{refren}
   Lilie \mchord{D}skautská, \mchord{A}ohněm kale\mchord{G}ná, \\
   máme ji v \mchord{D}sobě, v nás nikdy nezva\mchord*{A}dn e \\
   dej \mchord{G}Bůh, ať hvězda krví zbarve\mchord{Hmi}ná \\
   už \mchord{D}jednou \mchord{A}provždy zapa\mchord{D}dne.
\end{refren}
\begin{verse}
   Vidím tu krutou noc, vidím vše jako dnes, \\
   plazím se po břiše, kolem nás ostnatej drát, \\
   zableskly výstřely a po krku skočil pes, \\
   tys bratře odešel do věčnejch lovišť spát.
\end{verse}
  \begin{verse}
   To už mi nebylo, bráško můj, do tance,  \\
   ani jsem nemoh' ti naposled zamávat, \\
   na rukách pouta a k tomu kopance,  \\
   před sebou uran na osm let dolovat.
\end{verse}
\begin{refren}
   Lilie skautská, v ohni kalená, \\ máme ji v srdcích, tam nikdy nezvadne, \\
   dej Bůh, ať hvězda krví zbrocená, \\ do bláta už navždy zapadne.
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
