\mysong{Lokomotiva}{Poletíme? 2012}{}{\fourfour}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{G}Pokaždé když tě vidím, \mchord{D}vím, že by to šlo  \\
   a~když \mchord{Emi}jsem přemejšlel, co cítím, \mchord{C}tak mě napadlo  \\
   jestli \hchord{G}nechceš svýho osla vedle \hchord{D}mýho osla hnát,  \\
   jestli \hchord{Emi}nechceš se mnou tahat ze ze\hchord{C}mě~rezavej drát. 
\end{verse}
\begin{refren}
   \mchord{G}~Jsi loko\mchord{D}motiva, kte\mchord{Emi}rá~se~řítí \mchord{C}tmou,  \\
   \hchord{G}~jsi indi\hchord{D}áni, kteří \hchord{Emi}prérií je\hchord{C}dou, \\
   \hchord{G}~jsi kulka \hchord{D}vystřelená \hchord{Emi}do~mojí hla\hchord{C}vy,      \\
   \hchord{G}~jsi prezi\hchord{D}dent a já tvé \hchord{Emi}spojené stá\hchord{C}ty. 
\end{refren}
\begin{verse}
  \mchord{G}Přines jsem ti kytku, no co \mchord{D}koukáš, to se má  \\
   je to \mchord{Em}koruna žvejkačkou ke špej\mchord{C}li přilepená,  \\
   a dva kelímky vod jogurtu, co je mezi nima niť,  \\
   můžeme si takhle vždycky volat, když budeme chtít. 
\end{verse}


\begin{verse}
   \mchord{G}Každej příběh má svůj konec, \mchord{D}ale né ten náš,  \\
   nám to \mchord{Emi}bude navždy dojit všude, \mchord{C}kam se podíváš,  \\
   naše kachny budou zlato nosit a krmit se popcornem,  \\
   já to každej večer spláchnu půlnočním expresem. 
\end{verse}

\chordbreak
\compactbreak
\nochordbreak

\begin{refren}
   \mchord{G}Jsi loko\mchord{D}motiva, kte\mchord{Emi}rá~se~řítí \mchord{C}tmou,  \\
   \hchord{G}jsi indi\hchord{D}áni, kteří \hchord{Emi}prérií je\hchord{C}dou, \\
   \hchord{G}jsi kulka \hchord{D}vystřelená \hchord{Emi}do~mojí hla\hchord{C}vy,      \\
   \hchord{G}jsi prezi\hchord{D}dent a já tvé \hchord{Emi}spojené stá\hchord{C}ty. 
\end{refren}
\begin{verse}
  \mchord{G}Dětem dáme jména Jessie, \mchord{D}Jared, Jack a John,  \\
   ve sto\mchord{Em}padesáti letech ho budu mít \mchord{C}stále jako slon,  \\
   a ty neztratíš svoji krásu, stále štíhlá kolem pasu,  \\
   stále dokážeš mě chytit lasem a přitáhnout na terasu. 
\end{verse}
\begin{refren}
   Jsi lomotiva\ldots \instruction{3x} \\
   já a \mchord{G}ty.
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
