\mysong{Mám jizvu na rtu}{Jaromír Nohavica 2007}{}
\begin{song}{}
%\begin{solo}
%\inlinechord{C} \inlinechord{G} \inlinechord{Ami} \inlinechord{F} \inlinechord{C} \inlinechord{G} \inlinechord{Ami} \inlinechord{F} \inlinechord{C}
%\end{solo}
\begin{verse}
   \mchord{C}Jsem příliš starý na to abych věřil v revoluci, \\
   \mchord{G}a~svoji velkou hlavu těžko skryju pod kapucí. \\
   \mchord{Ami}A~nechutná mi když se \mchord{F}vaří předvařená rýže,  \\
   \mchord{C}v~náprsní kapse nosím \mchord{G}Ventinol na potíže.  \\
   \mchord{Ami}Jak~to tak vidím asi těžko projdu uchem jehly,  \\
   \mchord{F}a~lesem, běhám tak, a\mchord{C}by~mě vlci nedoběhli. \\
   \mchord{Dmi}A~kdyby se někdo z vás \mchord{F}na~anděla ptal,  \\
   tak \mchord{C}mám jizvu na rtu,\mchord{G}~když při mně s\mchord*{C}tál .\mchord{G}   \mchord{F}   \mchord{G} 
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{C}Sako mám od popílku, na kravatě saze, \\
   \hchord{G}mé~hrubé prsty neumí uzly na provaze. \\
   \hchord{Ami}A~když mi občas tečou \hchord{F}slzy, hned je polykám,  \\
   \hchord{C}a~tančím jen tak rychle, \hchord{G}jak hraje muzika.  \\
   \hchord{Ami}Mé~oči mnohé viděly a ruce mnohé měly,  \\
   \hchord{F}a~srdce stydělo se, \hchord{C}když salvy slávy zněly. \\
   \hchord{Dmi}A~kdyby se někdo z vás \hchord{F}na~anděla ptal, \\
   tak \hchord{C}mám jizvu na rtu,\hchord{G}~když při mně s\hchord*{C}tál .\hchord{G}   \hchord{F}   \hchord{G} 
\end{verse}

\nochordbreak
\compactbreak

\begin{verse}
   \hchord{C}Mluvil jsem s prezidenty, potkal jsem vrahy, \\
   \hchord{G}nahý jsem na svět přišel a odejdu nahý.  \\
   \hchord{Ami}V~patnácti viděl jsem jak \hchord{F}kolem jely ruské tanky,    \\
   \hchord{C}a~v padesáti necháv\hchord{G}al~si věštit od cikánky.  \\
   \hchord{Ami}A~dříve, než mě příjme svatý Petr u komise,  \\
   \hchord{F}básníkům české země \hchord{C}chtěl bych uklonit se. \\
   \hchord{Dmi}A~kdyby se někdo z vás \hchord{F}na~anděla ptal,  \\
   tak \hchord{C}mám jizvu na rtu,\hchord{G}~když při mně s\hchord*{C}tál .\hchord{G}   \hchord{F}   \hchord{G} 
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{C}V~Paříži četl jsem si ruskou verzi l'Humanité,    \\
   \hchord{G}a~z bible zatím pochopil jen věty nerozvité. \\
   \hchord{Ami}V~New~Yorku chyt jsem koutek \hchord{F}od~plastových lžiček, ale  \\
   \hchord{C}nejlepší káva je v \hchord{G}Hypernově U Rybiček. \\
   \hchord{Ami}Trumfové eso v mariáši hážu do talónu,  \\
   \hchord{F}a~chtěl bych vidět Baník, \hchord{C}jak poráží Barcelonu. \\
   \hchord{Dmi}A~kdyby se někdo z vás \hchord{F}na~anděla ptal,  \\
   tak \hchord{C}mám jizvu na rtu,\hchord{G}~když při mně s\hchord*{C}tál .\hchord{G}   \hchord{F}   \hchord{G} 
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{C}Někteří lidi mají fakt divné chutě, ale  \\
   \hchord{G}já~lásko má stále stejně miluju Tě.  \\
   \hchord{Ami}Když~hážeš bílé křeme\hchord{F}náče na cibulku, \\
   \hchord{C}když zvedáš prst jako \hchord{G}dirigentskou hůlku. \\
   \hchord{Ami}A~i~když mě to táhne tam a tebe občas jinam,  \\
   \hchord{F}na~špatné věci pro ty \hchord{C}dobré zapomínám. \\
   \hchord{Dmi}A~kdyby se někdo z vás \hchord{F}na~anděla ptal,  \\
   %tak \mchord{C}mám jizvu na rtu,\mchord{G}~když při mně s\mchord*{C}tál , on při mně stál \mchord*{G}~ \mchord*{F}~ \mchord{G}  \\
   %\mchord{G}když při mě s\mchord*{C}tál , on při mně stál\mchord*{G}~ \mchord*{F}~ \mchord{G}~on při mě s\mchord{C}tál.
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
