\mysong{Osud}{Jaromir Nohavica}{1988}{}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{Ami}Papoušek arara \mchord{C}zobákem z krabičky \\
   \mchord{G}vytáh' mi na pouti los, \\
   stálo tam: \mchord{Ami}čeká~tě kytara, \mchord{F}sláva a písničky, \\
   s\mchord{E}můla a rozbitý nos.
\end{verse}
\begin{verse}
   Řek' jsem mu:  
   máš krásné peří, 
   papoušku-hlupáčku, \\
   pouťový čaroději, \\
   ale kdo by dnes věřil  
   osudům za kačku, \\ 
   poukázkám na naději.
\end{verse}
\begin{refren}
   \mchord{Ami}Osud~se nepíše \mchord{C}přes kopí\mchord{G}rák, \\
   \mchord{C}osud se \mchord{G}na~pouti \mchord*{Ami}nevybí \mchord{E}rá, \\
   \mchord{Ami}osud~je malůvka \mchord{C}na~lemu \mchord{G}talíře, \\
   \mchord{Ami}vystydlá polévka z\mchord{E}chudlého malíře,\mchord{Ami}~malíře, hm.
\end{refren}
\begin{verse}
   V zahradě za domem trnul jsem v úžasu, \\
   když potom jednoho dne \\
   spatřil jsem Salome s lilií u pasu, \\
   jak ke mně pomalu jde.
\end{verse}
\begin{verse}
   Mé srdce spálila kopřiva, že něco nesmí se, \\
   i když by mělo se dít, \\
   pohřbený zaživa, pak s hlavou na míse, \\
   bylo mi od toho dne těžko žít.
\end{verse}
\begin{refren}
   Osud se nepíše přes kopírák, \\
   osud se na pouti nevybírá, \\
   osud je malůvka, vítr ji pomačká, \\
   pečená brambora zmoklého pasáčka, pasáčka, hm.
\end{refren}
\begin{verse}
   S rukama nad hlavou, sám sobě rukojmím, \\
   bojácný o vlastní strach, \\
   procházel Ostravou trhovec odbojný, \\
   já mu šlapal po patách.
\end{verse}
\begin{verse}
   Prodával zelí a kedlubny, nohy nás bolely, \\
   zvolna se rozpadal šat, \\
   on tloukl na bubny a já na činely, \\
   tak jsem se naučil hrát.
\end{verse}
\begin{refren}
   Osud se nepíše přes kopírák, \\
   osud se na pouti nevybírá, \\
   osud je ikona visící v kostele, \\
   knoflíky po kapsách dobrého přítele, přítele, hm.
\end{refren}
\begin{verse}
   Salome, vrať se mi, volal jsem do noci \\
   květnaté přívaly vět, \\
   jsem nemocen písněmi, není mi pomoci, \\
   horečka bortí můj svět.
\end{verse}
\begin{verse}
   K bytu mi přichází nožíři, cákance na botách, \\
   na zádech plátěný vak, \\
   hraju jen na čtyři akordy života, už jen tak-tak, \\
   už jen tak-tak.
\end{verse}
\begin{refren}
   Osud se nepíše přes kopírák, \\
   osud se na pouti nevybírá, \\
   osud je malůvka hebká jak oblaka, \\
   šaškovská čepice zchudlého zpěváka, zpěváka, hm.
\end{refren}
\begin{verse}
   Končí se dostihy smutku a radosti, \\
   sázky se vyplácejí, \\
   napsal jsem do knihy přání a stížností \\
   o svojí beznaději.
\end{verse}
\begin{verse}
   Žokej se pousmál, ukázal na koně: \\
   Plemenný arabský chov. \\
   Koni jsem cukřík dal, pak k senu přivoněl \\
   a zazpíval beze slov:
\end{verse}
\begin{refren}
   Osud se nepíše přes kopírák, \\
   osud se na pouti nevybírá, \\
   osud je malůvka, tisíc let nepřečká, \\
   balónek vnoučete, hůlčička stařečka, stařečka, hm.
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
