\mysong{Pocity}{Tomáš Klus }{2017}{\eighteightpocity \\ Nebo \fourfourend}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{G}~Z~posledních poci\mchord*{D}tů \mchord{Emi}~poskládám ještě jednou \mchord{C}úžasnou chvíli \\
   \hchord{G}Je~to tím, že jsi \hchord*{D}tu, \hchord{Emi}~možná tím, že \hchord{C}kdysi jsme byli Ty a \\
   \hchord{G}Já~my dva, dvě \hchord{D}nahý těla, tak \hchord{Emi}neříkej, že \hchord{C}jinak si to chtěla, \\
   tak \hchord{G}neříkej, \hchord{D}neříkej, \hchord{Emi}neříkej mi \hchord{C}nic.
\end{verse}
\begin{verse}
   \hchord{G}~Stala ses do no\hchord{D}ci \hchord{Emi}~z~ničeho nic moje \hchord{C}platonická láska \\
   \hchord{G}~unaven, bezmoc\hchord*{D}ný, \hchord{Emi}~usínám vedle Tebe, \hchord{C}něco ve mně praská. \\
   \hchord{G}~A~ranní probuze\hchord{D}ní~a slova o štěs\hchord{Emi}tí,~neboj se to nic ne\hchord{C}ní \\
   \hchord{G}~Pohled a okouzle\hchord{D}ní, a prázdný náměstí \hchord{Emi}na~znamení. \hchord{C} 
\end{verse}
\begin{refren}
   Jenže ty \hchord*{G}nes lyšíš,\hchord{D}~jenže ty \hchord*{Emi}neposl oucháš,\hchord{C}  \\
   snad ani \hchord*{G}nev idíš,\hchord{D}~nebo spíš \hchord{Emi}nechceš vidět\hchord{C}  \\
   a druhejm \hchord{G}závidíš \hchord{D}a~v očích \hchord{Emi}kapky~slaný vody\hchord{C}    \\
   zkus změnu, \hchord*{G}uvi díš.\hchord{D}~Pak \hchord{Emi}vítej~do svobody\hchord{C} 
\end{refren}
\begin{verse}
   \hchord{G}~Jsi anděl, netuš\hchord*{D}íš. \hchord{Emi}~Anděl, co ze strachu mu \hchord{C}utrhali křídla. \\
   \hchord{G}~A~až to ucít\hchord{D}íš, zkus kašlat \hchord{Emi}na pravidla.\hchord{C}  \\
   \hchord{G}~Říkej si o mně, co \hchord*{D}chc eš.\hchord{Emi}~Já~jsem byl \hchord{C}odjakživa blázen. \\
   \hchord{G}~Nevím, co nechá\hchord{D}peš, ale \hchord{Emi}vrať~se na zem.\hchord{C} 
\end{verse}
\begin{refren}
   Jenže ty neslyšíš\ldots
\end{refren}
\begin{verse}
  \goto{1.}
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
