\mysong{Pověste ho vejš}{Michal Tučný }{1983}{}
\begin{song}{}
\begin{deco}
   Na dnešek jsem měl divnej sen: slunce pálilo a před saloonem \\
   stál v prachu dav, v tvářích cejch očekávání. Uprostřed \\
   popraviště z hrubých klád šerifův pomocník sejmul z hlavy \\
   kápi a dav zašuměl překvapením. I já jsem zašuměl \\
   překvapením: ten odsouzenec jsem byl já a šerif četl \\
   neúprosným hlasem rozsudek:
\end{deco}
\begin{verse}
   Pověste ho \mchord{Emi}vejš,~ať se houpá, pověste ho \mchord{G}vejš, ať má \mchord{D}dost, \\
   pověste ho \mchord{Ami}vejš,~ať se \mchord{Emi}houpá, že tu \mchord{D}byl nezvanej \mchord{Emi}host.
\end{verse}
\begin{verse}
   Pov\hchord{Emi}ěste~ho že byl jinej že tu s \hchord{G}náma dejchal stejnej \hchord{D}vzduch \\
   po\hchord{Ami}věste~ho, že byl \hchord{Emi}línej~a tak \hchord{D}trochu dobro\hchord{Emi}druh.
\end{verse}
\begin{verse}
   Po\hchord{Emi}věste~ho za El Paso, za Snídani v \hchord{G}trávě a Lodní \hchord{D}zvon, \\
   za to, že \hchord{Ami}neoplýval \hchord{Emi}krásou, \\
   že měl \hchord{C}country rád a že se \hchord{H7}uměl smát i \hchord{Emi}vám.
\end{verse}
\begin{refren}
    Nad hla\mchord{G}vou mi slunce \mchord{D}pálí, konec \mchord{Ami}můj~nic neod\mchord*{G}dá \mchord{D}lí, \\
    do mých \mchord{G}snů se dívám \mchord{D}zdáli \\
    a do \mchord{Ami}uší~mi stále zní \mchord{H7}tahle píseň poslední.
\end{refren}
\begin{verse}
   Po\mchord{Emi}věste~ho za tu banku, v který \mchord{G}zruinoval svůj \mchord{D}vklad, \\
   za to,\mchord{Ami}~že~nikdy nevydr\mchord{Emi}žel~na \mchord{D}jednom místě \mchord{Emi}stát.
\end{verse}
\begin{solo}
\inlinechord{} \inlinechord{} \inlinechord{} \inlinechord{} \inlinechord{} \inlinechord{Emi} \inlinechord{} \inlinechord{G} \inlinechord{} \inlinechord{D} \inlinechord{} \inlinechord{Ami} \inlinechord{} \inlinechord{Emi} \inlinechord{} \inlinechord{D} \inlinechord{} \inlinechord{Emi} \inlinechord{}
\end{solo}
\begin{verse}
   Pověste ho \hchord{Emi}vejš,~ať se houpá, pověste ho \hchord{G}vejš, ať má \hchord{D}dost, \\
   pověste ho \hchord{Ami}vejš,~ať se \hchord{Emi}houpá, že tu \hchord{D}byl nezvanej \hchord{Emi}host.
\end{verse}
  \begin{refren}
    Nad hla\mchord{G}vou mi slunce \mchord{D}pálí, konec \mchord{Ami}můj~nic neod\mchord*{G}dá \mchord{D}lí, \\
    do mých \mchord{G}snů se dívám \mchord{D}zdáli \\
    a do \mchord{Ami}uší~mi stále zní \mchord{H7}tahle píseň poslední.
  \end{refren}
\begin{verse}
   Po\hchord{Emi}věste~ho za tu jistou, který ne\hchord{G}splnil svůj \hchord{D}slib, \\
   že byl \hchord{Ami}zarputilým opti\hchord{Emi}mistou, a tak \hchord{D}dělal spoustu \hchord{Emi}chyb
\end{verse}
\begin{verse}
   Po\hchord{Emi}věste~ho, že se koukal a že \hchord{G}hodně jed a hodně \hchord{D}pil, \\
   že dal \hchord{Ami}přednost jarním \hchord{Emi}loukám \\
    a pak se o\hchord{C}ženil a pak se \hchord{H7}usadil a \hchord{Emi}žil
\end{verse}
\begin{verse}
   $\rightarrow$~~ 4  $\rightarrow$~~ 5
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
