\mysong{Rána v trávě}{Žalman 1987}{}
\begin{song}{}
	\hspace{1.25cm} \textit{Capo 3}
\begin{refren}
   \mchord{Ami}Každý ráno boty \mchord{G}zouval, \mchord{Ami}orosil si nohy v \mchord*{G}tr ávě, \\
   \mchord{Ami}že~se lidi mají rádi \mchord{G}doufal \mchord*{Ami}a~pro \mchord{Emi}citli \mchord*{Ami}právě. \\
   \mchord{Ami}Každý ráno dlouze \mchord{G}zíval, \mchord{Ami}utřel čelo do ru\mchord*{G}ká vu, \\
   \mchord{Ami}a~při chůzi tělem sem tam \mchord{G}kýval, \mchord{Ami}před se\mchord{Emi}bou sta \mchord{Ami}sáhů.
\end{refren}
\begin{verse}
   \mchord{C}Poznal \mchord*{G}Mo ra\mchord{F}věnku \mchord{C}krásnou \mchord*{Ami}a~víneč \mchord{G}ko ze \mchord*{C}zl ata, \\
   \mchord{C}v~Čechách \mchord{G}slávu \mchord*{F}mu zi\mchord{C}kantů, \mchord*{Ami}uma z\mchord{Emi}anou \mchord{Ami}od~bláta.
\end{verse}
\begin{refren}
   Každý ráno boty zouval, orosil si nohy v trávě...
\end{refren}
\begin{verse}
   \ochord{C}Toužil \ochord{G}najít \ochord*{F}st udáneč\ochord{C}ku, \ochord{Ami}a~do \ochord{G}ní se \ochord*{C}po dívat, \\
   \ochord{C}by mu \ochord{G}řekla: \ochord{F}proč ho\ochord{C}lečku, \ochord{Ami}musíš \ochord{Emi}světem \ochord*{Ami}cho dívat.
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord*{C}St udáne\ochord{G}čka \ochord*{F}pr omluvi\ochord{C}la: \ochord{Ami}to~ses' \ochord{G}musel \ochord*{C}na chodit, \\
   \ochord{C}abych \ochord{G}já ti \ochord{F}pravdu \ochord{C}řekla, \ochord{Ami}měl~ses' \ochord{Emi}jindy \ochord{Ami}narodit.
\end{verse}
\begin{refren}
   \mchord{Ami}Každý ráno boty \mchord{G}zouval, \mchord{Ami}orosil si nohy v \mchord*{G}tr ávě, \\
   \mchord{Ami}že~se lidi mají rádi \mchord{G}doufal \mchord*{Ami}a~pro \mchord{Emi}citli \mchord*{Ami}právě. \\
   \mchord{Ami}Každý ráno dlouze \mchord{G}zíval, \mchord{Ami}utřel čelo do ru\mchord*{G}ká vu, \\
   \mchord{Ami}a~při chůzi tělem sem tam \mchord{G}kýval, \mchord{Ami}před se\mchord{Emi}bou sta \mchord{Ami}sáhů. \\
   \mchord{Ami}před se\mchord{Emi}bou sta \mchord{Ami}sáhů, před se\mchord{Emi}bou sta \mchord{Ami}sáhů.
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
