\mysong{Růže z Texasu}{Waldemar Matuška }{1965}{\fourfour \\ Nebo \fourfourplucked}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   Je\mchord{C}du Vám takhle \mchord{C7}stezkou, dát \mchord{F}koňům v řece \mchord{C}pít, \\
   v tom potkám holku \mchord{A7}hezkou, až \mchord{D7}jsem vám z koně \mchord{G7}slít.  \\
   Měla \mchord{C}kytku žlutejch \mchord{C7}květů, snad \mchord{F}růží, co~já \mchord{C}vím, \\
   znám \mchord{A7}plno hezkejch \mchord{Dm}ženskejch k světu, ale \mchord{G7}tahle hraje \mchord{C}prim.
\end{verse}
\begin{refren}
   \hchord{C7}Ať~si kazí \hchord{F}smysl pro krásu, ať s \hchord{C}tou a nebo s tou, \\
   dej si říct, že kromě \hchord{A7}Texasu, tyhle \hchord{D7}růže neros\hchord{G7}tou. \\
   Ať máš \hchord{C}kolťák nízko u \hchord{C7}pasu, ať jsi \hchord{F}třeba zloděj \hchord{C}stád, \\
   tyhle žlutý růže z \hchord{A7}Texasu, budeš \hchord{Dm}pořád \hchord{G7}mít už \hchord{C}rád.
\end{refren}
\begin{verse}
   Řekla, \mchord{D}že tu žije v \mchord{D7}ranči, je \mchord{G}sama s tátou \mchord{D}svým \\
   a hrozně ráda \mchord{H7}tančí, teď \mchord{E7}zrovna nemá s \mchord{A7}kým. \\
   Tak \mchord{D}já~se klidně \mchord{D7}nabíd, že \mchord{G}půjdu s ní a \mchord{D}rád \\
   a \mchord{D}že~se dám i \mchord{H7}zabít, když \mchord{Em}si~to \mchord{A7}bude \mchord{D}přát.
\end{verse}
\begin{refren}
   \hchord{D7}Až~si kazí \hchord{G}smysl pro krásu, ať s \hchord{D}tou a nebo s tou, \\
   dej si říct, že kromě \hchord{H7}Texasu, tyhle \hchord{E7}růže neros\hchord{A7}tou. \\
   Ať máš \hchord{D}kolťák nízko u \hchord{D7}pasu, ať jsi \hchord{G}třeba zloděj s\hchord{D}tád, \\
   tyhle žlutý růže z \hchord{H7}Texasu, budeš \hchord{Em}pořád \hchord{A7}mít už \hchord{D}rád.
\end{refren}
\begin{verse}
   Hned si \mchord{E}dala se mnou \mchord{E7}rande a \mchord{A}přišla přesně v \mchord{E}půl \\
   a dole teklo \mchord{C#7}Rio~Grande, \mchord{F#7}po~něm měsíc \mchord{H7}plul. \\
   Když \mchord{E}si~to tak v hlavě \mchord{E7}srovnám, co \mchord{A}víc jsem si moh \mchord{E}přát, \\
   ona byla krásná, \mchord{C#7}štíhlá, rovná, \mchord{F#m}zkrátka \mchord*{H7}ako r\mchord{E}át.
\end{verse}
\begin{refren}
   \hchord{E7}Ať~si kazí \hchord{A}smysl pro krásu, ať s \hchord{E}tou a nebo s tou, \\
   dej si říct, že kromě \hchord{C#7}Texasu, tyhle \hchord{F#7}růže neros\hchord{H7}tou. \\
   Ať máš \hchord{E}kolťák nízko u \hchord{E7}pasu, ať jsi \hchord{A}třeba zloděj \hchord{E}stád, \\
   tyhle žlutý růže z \hchord{C#7}Texasu, budeš \hchord{F#m}pořád \hchord{H7}mít už \hchord{E}rád.
\end{refren}
\begin{verse}
   Od těch \mchord{F}dob svý stádo \mchord{F7}koní, sem \mchord{B}vodím k řece \mchord{F}pít \\
   a žiju jenom \mchord{D7}pro ní a \mchord{G7}chtěl bych si ji \mchord{C7}vzít. \\
   Když \mchord{F}večer banjo \mchord{F7}ladím a \mchord{B}zpívám si tu \mchord{F}svou, \\
   tak v duchu pořád \mchord{D7}hladím tu \mchord{Gm}růži \mchord*{C7}voň a\mchord{F}vou.
\end{verse}
\begin{refren}
   \hchord{F7}Ať~si kazí \hchord{B}smysl pro krásu, ať s \hchord{F}tou a nebo s tou, \\
   dej si říct, že kromě \hchord{D7}Texasu, tyhle \hchord{G7}růže neros\hchord{C7}tou. \\
   Ať máš \hchord{F}kolťák nízko u \hchord{F7}pasu, ať jsi \hchord{B}třeba zloděj \hchord{F}stád, \\
   tyhle žlutý růže z \hchord{D7}Texasu, budeš \hchord{Gm}pořád \hchord{C7}mít už \hchord{F}rád.
\end{refren}
  \begin{chords}
    \chordHseven
    \chordCsharpseven
    \chordFsharpSeven
    \chordGm
  \end{chords}
\end{song}
\pagebreak
