\mysong{Tři kříže}{Hop Trop }{1993}{\fourfour}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{Dm}Dávám sbohem \mchord{C}břehům prokla\mchord{Ami}tejm, \\
   který v \mchord{Dm}spárech má \mchord{C}ďábel \mchord{Dm}sám. \\
   \mchord{Dm}Bílou přídí \mchord{C}šalupa \enquote{My \mchord*{Ami}grav e} míří \\
   \mchord{Dm}k~útesům \mchord{C}který \mchord{Dm}znám.
\end{verse}
\begin{refren}
   Jen tři \mchord{F}kříže z \mchord{C}bílýho kame\mchord{Am}ní~někdo \mchord{Dm}do~písku \mchord*{C}pos klá\mchord{Dm}dal. \\
   Slzy \mchord{F}v~očích měl a v \mchord{C}ruce znave\mchord{Am}ný, \\
   lodní \mchord{Dm}deník co \mchord{C}sám do něj \mchord{Dm}psal.
\end{refren}
\begin{verse}
   První kříž má pod sebou jen hřích, \\
   samý pití a rvačky jen. \\
   Chřestot nožů, při kterých přejde smích, \\
   srdce kámen a jméno \enquote{Sten.}
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{:}Já, Bob Green, mám tváře zjizvený, \\
   štěkot psa zněl, když jsem se smál. \\
   Druhej kříž mám a spím pod zemí, \\
   že jsem falešný karty hrál.
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{:}Třetí kříž snad vyvolá jen vztek, \\
   Katy Rodgers těm dvoum život vzal. \\
   Svědomí měl, vedle nich si klek\ldots
\end{verse}
\begin{deco}
   \mchord{F}Snad se chtěl modlit: \mchord{C}vím, trestat je \mchord{Dm}lidský, \\
   \mchord{C}ale odpouštět je božský, ať \mchord{Dm}mi~tedy Bůh odpustí.\mchord{Ami}     \mchord{Dm}  
\end{deco}
\begin{refren}
   Jen tři \mchord{F}kříže z \mchord{C}bílýho kame\mchord{Am}ní~jsem jim \mchord{Dm}do~písku \mchord*{C}pos klá\mchord{Dm}dal. \\
   Slzy \mchord{F}v~očích měl a v \mchord{C}ruce znave\mchord{Am}ný, \\
   lodní \mchord{Dm}deník\ldots ~a v \mchord{C}něm co jsem \mchord{Dm}psal. \mchord{D} 
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
