\mysong{Už to nenapravím}{Jaroslav Samson Lenk 2013}{}
\begin{song}{}
	\hspace{1.25cm}\textit{Cappo III}
\begin{solo}
\inlinechord{Ami} 3x
\end{solo}
\begin{refren}
   |: \mchord*{Ami}Vap adapa\ldots\mchord{D}  \mchord{F}  \mchord{E}~~ \ldots\mchord*{Ami}pad adada\mchord{E} :|
\end{refren}
\begin{verse}
   V \mchord{Ami}devět hodin dvacet pět mě \mchord{D}opustilo štěstí, \\
   ten \mchord{F}vlak, co jsem jím měl jet na koleji \mchord{E}dávno \mchord*{E7}ne stál. \\
   V \mchord{Ami}devět hodin dvacet pět ja\mchord{D}ko bych dostal pěstí, \\
   já \mchord{F}za hodinu na náměstí měl jsem \mchord{E}stát, ale v \mchord{E7}jiným městě.
\end{verse}
\begin{deco}
   Tvá \mchord{A}zpráva zněla prostě a \mchord{A7}byla tak krátká, \\
   že \mchord{Dmi}stavíš se jen na skok, že nechalas mi vrátka, \\
   \mchord{G}zadní otevřená, \mchord{E}zadní otevřená. \\
   Já \mchord{A}naposled Tě viděl, \mchord{A7}když ti bylo dvacet, \\
   \mchord{Dmi}to~jsi tenkrát řekla, že se nechceš vracet, \\
   \mchord{G}že jsi unavená, \mchord{E}ze mě unavená.
\end{deco}
\begin{refren}
   \ochord*{Ami}Vap adapa\ldots\ochord{D}  \ochord{F}  \ochord{E}  \ochord{Ami}~~~ \ochord{E} 
\end{refren}
\begin{verse}
   Já \ochord{Ami}čekala jsem hlavu jako střep a \ochord{D}zdálo se, že dlouho \\
   \ochord{F}může za to vinný sklep, že člověk \ochord{E}často \ochord*{E7}sl eví. \\
   Já \ochord{Ami}čekala jsem hlavu jako střep, \ochord{D}s~podvědomou touhou, \\
   já \ochord{F}čekala jsem dobu dlouhou víc než \ochord{E}dost kolik \ochord{E7}přesně nevím.
\end{verse}
\begin{deco}
   Pak \ochord{A}jedenáctá bila a \ochord{A7}už to bylo pasé, \\
   já \ochord{Dmi}měla vědět dřív, že vidět chci Tě zase, \\
   \ochord{G}láska nerezaví, \ochord{E}láska nerezaví. \\
   Ten \ochord{A}list co jsem Ti psala \ochord{A7}byl dozajista hloupý, \\
   byl \ochord{Dmi}odměřený moc, na vlídný slovo skoupý, \\
   \ochord{G}už to nenapravím, \ochord{E}už to nenapravím.
\end{deco}
\begin{refren}
   \ochord*{Ami}Vap adapa\ldots\ochord{D}  \ochord{F}  \ochord{E}  \ochord{Ami}~~~ \ochord{E} 
\end{refren}
\end{song}
\pagebreak
