\mysong{Valčík}{Landa}{1993}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   Am, E, Am, E, Am
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Am}Jestli máš odvahu poslouchat, \ochord{Am}jen~pro tebe začla muzika hrát.  \\
   \ochord{E}Jenom si hochu s náma \ochord{E7}skoč \ochord{Am}a~v~rytmu valčíku v kole se toč.  \\
   Jak \ochord{Dm}divoký zvíře \ochord{G}chtěl bys být, \ochord{C}pojď s náma žít, my \ochord{E(H)}budem se mít! \\
   \ochord{Am}~~~~hej!  \ochord{Em,}    \ochord{E,}   \ochord{Am,}    \ochord{E} 
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Am}Tak~pojďme smrt objímat, pojďme s ní zpívat, \\
   \ochord{Am}a~na~svět bez lásky budem se dívat. \\
   \ochord{E}Zahoď svý svědomí daleko od sebe, \ochord{Am}poslouchej jak valčík proniká do tebe.
\end{verse}
\begin{refren}
   \ochord{F}Tak, teď poznals můj \ochord{C}plášť, mý jméno je zá\ochord{G}šť  \\
   a smrt to je \ochord{F}zpěv, jak rudá je \ochord{Dm}krev  \\
   tak se drž a \ochord{Am}pojď~se mnou tančit, \ochord{E}tančit \ochord{Am}Valčík!  \\
   \ochord{E}Raz, dva, tři, raz, dva, tři....  \ochord{Am,}    \ochord{E} 
\end{refren}
\begin{verse}
   \ochord{Am}Cítíš tu sílu valčíku, \ochord{G}v~rytmu raz dva tři,  \\
   \ochord{Em}seber svůj \ochord{F}sentiment, sevři rty, \ochord{G}slzy sem \ochord{Am}patří. \ochord{Fm,}    \ochord{E}  \\
   \ochord{Am}Ty~si ta jiskra vždyť oheň už čeká, \ochord{G}aby byl zapálen,  \\
   \ochord{Em}v~duších jsme \ochord{F}zamčený, otevři \ochord{G}nám chceme \ochord{Am}ven!
\end{verse}
\begin{refren}
   \ochord{F}No! Poznals můj \ochord{C}plášť, mý jméno je zá\ochord{G}št  \\
   a smrt to je \ochord{F}zpěv, jak krásná je \ochord{Dm}krev \\
   tak se drž a \ochord{Am}pojď~se mnou tančit, \ochord{E}tančit \ochord{Am}Valčík!
\end{refren}
\begin{verse}
   \ochord{Am}Přikrej se závojem noci a vykroč, už \ochord{G}nesmíš to odkládat, \\
   \ochord{Em}měsíc ti \ochord{F}posvítí na cestu \ochord{G}do~našich \ochord{Am}řad.~  \ochord{Fm,}    \ochord{E}  \\
   \ochord{Am}Cos~to teď hochu udělal, proč ses \ochord{G}od~nás otočil, \\
   \ochord*{Em}neodc há\ochord{F}zej slyším zvony, \ochord{G}buď s náma \ochord{Am}dýl! 
\end{verse}
\begin{deco}
   Tak si \ochord{F}jdi!  \\
   Přijde náš \ochord{C}čas, my budem tu \ochord{G}zas,  \\
   proč jsou tu \ochord{F}andělé a proč přestává hudba \ochord{Am}hrát,  \\
   my \ochord{E}chcem \ochord{Am}mašírovat!
\end{deco}
\begin{verse}
   F, C, G, F, C, F, C      Am, H, Am                   
\end{verse}
\begin{verse}
   Lá la la la lá...        Ty vole poď už se na to.. \\
   \ochord{Am}Lá~la \ochord{F,}la \ochord{C,}la \ochord*{G,}lá. \ochord{F}..~   \\
   Dm, Am, E, Am  \\
   Lá la la la lá...  \\
   F,    C, G, F, Dm, Am, E, Am \\
     hej!
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
