\mysong{Válečná}{Tomáš Klus }{2008}{}
\begin{song}{}
\begin{verse}
   \mchord{Fmi}~Tu~noc jen \mchord{Es}stěží každý z \mchord{C#}nás usí\mchord{C}nal, \\
   jako by Bůh tou bouří, varoval: \\
   Vy hloupí lidé, ve zbrani není mír! \\
   pro svého krále i já život položil
\end{verse}
\begin{verse}
   Z lesů se ženou cizí jezdci na koních, \\
   a v očích, jen kapky hrůzy, tady vražda není hřích. \\
   Hned první z výstřelů mi srdce umlčel. \\
   už nevrátím se domů, můj čas nadešel.
\end{verse}
\begin{verse}
   Neplakej pro mě moje krásná Marion, \\
   až hrdým vojákům zazpívá hradní zvon. \\
   Mé srdce mlčí, ale v tobě zůstanou, \\
   všechna ta slova, co jak oheň zaplanou.
\end{verse}
  \begin{chords}
    \bchordbox[7]{Fm}{7,7,9,9,8,7}{7}
    \bchordbox[6]{Es}{x,6,8,8,8,6}{6}
    \bchordbox[4]{C\sharp}{x,4,6,6,6,4}{4}
    \bchordbox[3]{C}{x,3,5,5,5,3}{3,5}
  \end{chords}

\pagebreak

\begin{deco}
  \textit{
   Poslední výstřelem se kdysi živá louka \\
   rozplakala tichým pláčem, \\
   a mlčky objímala těla padlých i vítězů, jenž není, \\
   neb válku nelze vyhrát platí-li se životem.  \\
   A všechny ty krásné Marion  \\ 
   jež zpráva o naší smrti zasáhla k ránu, \\
   upřeli tázavý pohled k nebi  \\
   a v tu chvíli,  \\
   vyšlo slunce.
 }
\end{deco}
\begin{verse}
   \mchord{Fmi}~Neplakej \mchord{Es}pro mě moje \mchord{C#}krásná \mchord{C}Marion, \\
   až hrdým vojákům zazpívá hradní zvon. \\
   Mé srdce mlčí, ale v tobě zůstanou, \\
   všechna ta slova, co jak oheň zaplanou.
\end{verse}
\end{song}
\pagebreak
