\mysong{Vlaštovky}{Traband }{2007}{}
\begin{song}{}
\begin{deco}
\inlinechord{Dmi} \inlinechord{Ami} \inlinechord{B} \inlinechord{F} \inlinechord{Dmi} \inlinechord{Ami} \inlinechord{B} \inlinechord{F} \\
\inlinechord{Dmi} \inlinechord{Ami} \inlinechord{B} \inlinechord{F} \inlinechord{Dmi} \inlinechord{Ami} \inlinechord{F} \inlinechord{G} \inlinechord{A}
\end{deco}
\begin{verse}
   \mchord{Dmi}Každé jaro \mchord{Ami}z~velké dáli, \mchord{B}vlaštovky k nám \mchord*{F}př ilétaly, \\ 
	\mchord{Dmi}někdy až \mchord{C}dovnitř do stave\mchord*{Ami}ní.  \\
	Pod střechou se uhnízdily a lidé, kteří uvnitř žili, \\ rozuměli jejich švitoření.
\end{verse}
\begin{verse}
   \ochord{Dmi}O~dalekých \ochord{Ami}krajích, hlubokých \ochord{B}mořích, divokých \ochord*{F}ře kách, \\
   o vysokých \ochord{Dmi}horách, které je \ochord{C}nutné přelét\ochord*{Ami}nou t, \\
   o nebeských stezkách, zářících hvězdách, o cestách domů, \\
   o korunách stromů, kde je možné odpočinout.
\end{verse}
\begin{deco}
	\writechord{Dmi}\ldots
\end{deco}
\begin{verse}
   Jsme z míst, která jsme zabydlili, \\
   z hnízd, která jsme opustili, \\
   z cest, které končí na břehu. \\
   Jsme z lidí i z všech bytostí, \\
   jsme z krve, z masa, z kostí, \\
   jsme ze vzpomínek, snů a z příběhů.
\end{verse}
\begin{verse}
   Jsme jako ti ptáci, z papíru draci, létáme v mracích \\
   a pak se vracíme zpátky tam, kde připoutaní jsme. \\
   Jsme lidské bytosti z masa a kostí, jsme jenom hosti \\
   na tomhle světě, přicházíme, odcházíme.
\end{verse}
\begin{verse}
   A chceme mít jisto, že někde místo, že někde je hnízdo, \\
   odkud jsme přišli a kam zas potom půjdeme spát, \\
   že někde je domov, že někde je hnízdo, útulno čisto, \\
   že někde je někdo, kdo čeká na nás, na návrat.
\end{verse}
\begin{verse}
   Tam v dalekých krajích, v hlubokých mořích, v divokých řekách, \\
   ve vysokých horách, které je nutné přelétnout. \\
   Tam v nebeských stezkách, v zářících hvězdách, na cestách domů, \\
   v korunách stromů, kde je možné odpočinout.
\end{verse}
\begin{verse}
   $\rightarrow$ 6
\end{verse}
\begin{deco}
	\writechord{Dmi}\ldots
\end{deco}
\end{song}
\pagebreak
